記住呢間黃店

將來再開後一定食爆佢

~內部裝修~特別停業通知~

冷氣如常開放

未來1星期，內部裝修停業期間，由中午12點至3點，香港人可自由內進兼且免費自行提取防疫用品。

無員工丶無廁所、無食物、無飲品提供。內進前請自行量度體溫消毒雙手，每枱只限二人。

敬請自行處理垃圾，清潔枱面，使用後盡快離開，方便其他人使用。

天氣無情，人間有愛，助己助人。

#香港人加油
#香港人高汁
#自己香港自己救
#外賣訂茶咖里

茶咖里 茶咖宅

兩間都耐唔耐會去

推下

推

過去買外賣先

Push

小心被狗咬

Lm